有冇朋友仔聖誕去台灣啊？

台中或台北。。。我一個人 預計12月23—26去啊

fk u

食撚咗屎啊？把口咁臭

去台灣都要人陪
跟團啦你

22-27響台北

。。。三人可成團 況且我只係想問下有冇人係聖誕係台灣😂可以一齊食個飯 分享下旅程

朋友 一齊食個飯嗎？

巴定絲先

I'll be vacationing in taipei during the easter holiday

我巴。。朋友仔隨便啦 都喺食餐飯 大家就繼續旅程啦

做乜要同你食飯？

你一個人咪一個人囉，關我撚事，抵你做毒撚過聖誕

摺撚埋啦你老母

關你撚事

有意 要清AL

Taichung is midway between Tainan and Taipei

一樣喎絲打
有無興一齊食餐飯

我20號過去台北 23-28會南下 29上返台北再返香港
咁啱係台北可以睇下食唔食個飯
有興趣可以tg: lihkgcrowdlu

利申: 仔

17-24係台中

一樣，有冇興趣去阿里山，要2人先可以成團

好似有啲遠可能下次先去

27-30獨遊台中，有冇同路人

無

I'll be holidaying in Taichung for christmas and am counting down the days until I fly to Taiwan. Taichung is midway between Taipei and Tainan. My brother vacationed there last summer which fulfilled his expectation.